共和黨眾議員魯比奧：香港人抗爭帶美國旗 是感動兩黨共同支持法案的原因

近期的反送中運動不乏美國旗飄揚，源於警方武力清場揭露出港府漠視人權情況嚴重，抗爭者決定向美國國會求助，希望通過《香港人權及民主法案》以對政府作出制裁。9月更多警察濫權事件曝光，參、眾議員聯署提案人數由9月初的28人，急升至43人，有望加快議案處理速度。

據香港眾志統計，《香港人權及民主法案2019》於6.12警方血腥清場翌日發起，最初獲15人聯署，其後2個半月經歷元朗恐襲、全球登報等事件，聯署人數再增13人，升至28人。踏入9月，美國國會復會前夕，抗爭者發起9月8日「美國人權及民主法案集會遊行」，其後聯署在4日內人數再急增11人，總數升至43人。眾志補充，聯署是美國國會編排議程時主要考慮因素，聯署數目越多，自然會優先處理。有份發起提案聯署的共和黨眾議員馬可·魯比奧對議案感到樂觀，認為香港抗爭者帶同美國旗抗爭是對美國象徵民主自由作肯定，目前議案獲得兩黨共同支持，相信美國會對維護香港一國兩制作出的承諾負責。

陳雲滅共

早2個月仲大把五毛叫人唔好拎美國旗

推陳雲做香港國大總統

繼續揮美國旗
和理非負責揮就岩哂

in US we trust

5毛曝光

推

今日又多兩個共同發起人喇

.

係泛民打手叫

叫人唔好上街揮美國旗班傻鳩

揮之餘唔該補返飛舉多塊牌叫美國民主黨解放香港

得18個？.要有幾個先安全？

我都有咁諗過. sorry guys....

十月中
搞多次去美領遊行啦
一人一支美國旗

快啲。等唔切。
中秋都過咗。

push

提案唔使多

人多就優先，而家已夠優先討論

屌, 連外國勢力都要BIN某連登仔C

又夠鐘binc 了

你title句野同內文不乎

嘥氣啦
之前明明反對美國

國師又中

又binc

參議院得100個議員 我個人覺得18個唔算少喇

認為香港抗爭者帶同美國旗抗爭是對美國象徵民主自由作肯定

中佢老母
講嘢一時一樣

共和黨呢?

我同你講，正確o既講法係

Thank you President Trump!
Thank you bilateral US Senators!
Thank you all US liberals!

Please pass the act.

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

最大鼓舞是誇黨派提案

試諗下 民主黨同禮義廉 一齊提

起碼轉軚快過泛民先

唔好侮辱共和黨啦
係都本民前

你啱，有冇人整

當初葵芳美國旗手足最震撼 雨中唱美國國歌
果陣全美國都佩服

Sorry .......嗰陣時唔明

幾時可以加入成為美國州份

陳雲依條垃圾分化撚收皮啦 成個運動冇付出過

所以唔係何超鯨 葉瘤 去講大話
美國就會聽，美國不知幾貼市

今次無心插柳大功一件

人人有份

USA

感_動

Sir this way

仲有！你班契弟唔好再取笑咩美國民主黨同德國係左膠，幫得最多往往係佢地，今時今日我地都係潛在難民咋，何況美國民主黨亦有所變化，唔係奧巴馬時期嗰個民主黨

陳雲又中

正

其實除左向美國求助
其實重係因為美國嘅自由意志
篇文偏重一邊唔是幾好囉

陳雲未食藥

sir this way

我有整，加有舉
不過得我一個人舉你未必撞到

BTW 就算見到都勿相認

非常肯定

可唔可以問下佢究竟黑警有無打死人

by the dawn's early light

建議美國國歌同願榮光歸香港一齊唱

其實點解唔唱埋美國國歌？

除左香港國歌，係咪已經忘記左美國國會人權法，唔係嘅今晚唱埋美國星條旗

Sorry 會永記兄弟爬山，各有各做

香港有冇鋪頭有得買？
Amazon買既話，買邊款旗桿方便攜帶？

人地反對美國係因為佢屌美國一開始一直唔出聲
決心要將件事拖到時機成熟再用香港黎做制裁中共既子彈
邊度有轉軚

是咪標題黨??

老師有食藥真係好屈機

共和黨眾議員馬可·魯比奧對議案感到樂觀，認為香港抗爭者帶同美國旗抗爭是對美國象徵民主自由作肯定，目前議案獲得兩黨共同支持。

陳雲背後付出過啲咩 唔通大大聲講你知呀？ 唔扮傻扮顛嘅一早比人當左大台喇 ... 邊句真邊句假要識分呀！

平反國師

美軍來了，我開路

我記得早排唔知邊個議院領袖先話 邊到舉起美國旗 就係代表認同自由同民主 美國就有責任要幫

其實係連登之前有post cap圖外國forum有個別美國網民話唔應該wave美國旗

Fight for freedom

10月1我要周街都係美國旗

Rubio 親自bin c

天佑美帝 🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

雖然我嘛嘛地陳雲，但係又比佢撞中左條路

建國軍師

真係多得佢咁堅持

笑死左

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

Push

陳雲意見好少錯

佢問題係性格

佢6月仲叫過人唔好去遊行，仲話美國想送中條例過，之後改口話美國好珍視香港，又話唱歌唔好，結果遊行一樣有人去，勇武仲升級咗，仲有成日fake news屈人

關咩事
明明係兩黨都想用香港造鳩搓拿
民主黨直頭想用香港翻盤

多謝提供證據prove我講既野

唔緊要歡迎利用

我都係咁話

陳雲今次真係救咗香港

以前旺角個阿伯被人當痴線
依家睇番 根本就係先知

妖,我係想話佢反對美國國旗

Oh, say can you see

前fans表示你太天真
江派雖然想習派滅，但都係親中。
同埋你咁快就唔記得美國領事館陳雲隊伍騎劫搞到一鑊粥單嘢？
你要返去補下習再諗下應唔應該吹奏

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

條友到而家都唔潛水，真係臉皮成尺厚

英國旗海點睇

騎你老母臭西咩大台狗

有條友的確upload左外國forum其中一個鬼佬話唔應該帶美國旗上街

其中一個你講完唔想笑？

走啦你

過左先講，繼續搞落去

推
感謝美國

因住佢追擊你 依條友心胸狹窄到仆街

比自己香港自己救依幾隻大字洗左腦
要對抗老共 單靠香港自己邊夠做
如果唔係香港係國際既地位 外國既注視
老共一早派軍隊血腥鎮壓

噏乜柒呀
我只係想話的確唔係得鳩硬sir嗰篇文條友有咁嘅意見

仲有d極右膠
個d連自己國家都唔鍾意

陳雲

冇人講佢條講嗰個美國網民啱定唔啱
只係想講唔係連登仔個人意見

又撚鳩通街都係處呢隻狗

美國俾人屌得多係為利益/石油，喺唔多本地人支持下，推翻他國政府，”幫”其他國家爭取民主黎控制個國家。

今次咁多本地人支持，讚佢地係自由民主象徵，請求解放，梗係要威翻次俾世界睇，證明一路都係為當地人民嘅民主，唔係為利益。

Well done

屌你老母標題黨

人地只不係話呢個係肯定美國係民主自由嘅國家，無話過係原因

好,但一定要超級大愛左膠和理非
唔好再同一日放火爆黨鐵

Pish

人地講到明 舉多幾次分分鐘多D著數

垃圾 一黎就粗口

驅除共黨 光復香港

洗乜理佢

泛民打手唔敢入嚟嘅post

轉新工，持續一個月俾人鬧多餘，蠢，你會點

屌原來係社會垃圾

邊日正式開會，建議早ㄧ晚舉住美國旗搞燭光晚會

講真，你越奶美國佢地會越反感

樓主 一陣又有人話你 分化 死熱狗 陳雲信徒

熱狗臭朵 你問下人民力量點解
btw阿sir 你點影架

this way

Liberate Hong Kong

on99 一早返新工要通知你？
起底狗唔止一次兩次起我感情post
但無用
你唔好俾我知你有日失戀上來叫春啊
笑L9柒你

國c

Tui

日日搞 天天搞，當正香港係美國屬土就得架啦。

但係唔洗係商場同廢老鬥唱

個日係狗特登搞事斷我地人流
手足要救人掩護和理非走咋

又撚狗

陳雲風火輪召喚

Sor 打錯

10.1一定要美國旗海

Sir

樓主搞舉美國旗活動，我第一個報名

美國旗🇺🇸🇺🇸🇺🇸

美國

會員[通街都係處]盲反雲伯

如果影到義士攬住美國旗比黑警圍打，應該可以加強效果

美國佬識鬼陳雲咩，聽證會有佢份咩。

佢係著名熱狗嚟，唔使理佢

全世界各地都有人反美,
估唔到香港人反而高舉美國旗, 別具一格

最新版本係唔好叫牙trump, 鬼佬聽到反感

已知舉美國旗義士，未有一宗受傷

早幾日仲叫人唔好成日揮星條旗

話太多會反感

你就熱

無話撚唔撚
幫人教下女
佢老母幫人做問卷無左幾皮 呢啲人點識教女

何止美國旗，我地仲要揮埋其他國家既旗！

天天舉 週週舉 月月舉

你點記得的

一開頭屌人揮旗個班去左邊

Thanks

通常都係D獨裁國家反美,洗撚R呢班獨裁撚支持咩

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

所有美國旗義士，未有一宗受傷及被捕

有錯請指正

班打手完全鳩噏唔洗本

鞭c

我好心提人
邊個鍾意係自己傷口撒鹽？
你就垃圾喇 一起你底 全部韓星嘢 仲要多負皮
難怪你駁我要靠起底起我舊屎駁
用論點理據都唔識
你個腦空L到呢

真係識，白宮有香港城邦論

陳雲做青山醫院共和國總統就得
統領一眾青山弟子征服宇宙

世界警察最鍾意做呢啲
叫人唔好搞美國🇺🇸個啲

國師

風火輪

嗰陣班憨鳩喺現場會扯走人支旗對住自己人最撚勇武

美國國旗=神功護體刀槍不入

班狗夠膽對美國國旗開槍？

咁要請人定期迫佢食藥

ching笑夠了
人地都叫同路人，笑到人地自殺你點賠。

全民舉美國旗

最新update 岀左summary
相信係加速中

真係一單都無

美國旗防黑警

10月1日黎多次?

明明係美國右翼班人最鍾意星條旗同美國國歌，班打手講到trump係白痴咁

嘩 個畫面比外媒影到
班狗對護旗手開槍
不得了
成班美國人應該嬲到傻

飯民班垃圾

乜都冇梗係唔敢大大聲講啦

講真對住星紋旗開槍炮
美國佬最撚自豪就係獨立戰爭
瞬間we connect

HKAA一早有人拉左啦

花旗參leader就無人有事

自由國度

因為唔係勇武囉

次次幾十萬到兩百萬人
咁耐加埋都冇兩千人被捕

用得騎劫呢個term就唔係同路

又想推番d post 上黎

萬聖節果日學下美國人畫國旗係自己臉上面

關陳雲撚事咩熱狗

我係中國人呀hi

美國人真係好有正義感

收到繼續拎美帝旗

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

We Shall Never Surrender!

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

呢穫真係要靠美帝打救

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Sir Rubio
Love you forever

英國佬你睇下你自己

101帶美國旗慶祝支共國慶

Oh say can you see?

Oh say can you seeeee

on9少陣啦

通街都係美國🇺🇸

邊個最先叫人舉美國國旗

陳雲風火輪

老師又中

是旦啦d人私怨行先

手足大家再加大力度
等到國際支援我哋呀
除咗美國，仲有德國，英國(屌)，其他國家

大家要撐住，留口氣為我哋戰友報仇，一定要清算班仆街闔家剷

你班狗官，黑警，睇撚住
你哋一定要還

公道D講，的確係陳雲話要揮美帝旗先

不過陳雲鍾意玩分化我都認同

有冇諗過香港人對旗
係冇咩感覺

顧問點都走唔甩啦

萬國旗！

咁要請多個護士捉住佢定時食藥

陳雲與你同在

希望Marco Rubio 可以做總統

麥克亞瑟

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

Sor我係其中一個唔明點解要拎美國旗既人
知錯了

至少狗唔敢打你先

或者佢只不過想提醒一下。不過直得濟唔夠婉轉??

舉旗手足

講真有班手足好早就揮美帝旗
我個陣唔知佢做乜鳩又無人理佢

大家搞清楚，係叫美國支持，唔係特朗普。

共和黨特朗普支持率不斷下跌，要得到美國人支持，就一定係盡量爭取兩黨支持，對外宣傳美國代表民主同人權，咁先至可以佔道德高地，否則只會陷入共和民主兩黨矛盾之中。

唔係講笑，呢段片Twitter點擊數達過千萬

快d通過啦

勿分化

林鄭 黑警 冚家剷

咁每人拎一支會唔會更安全

如果大家講到明要特朗普支持，民主黨支持者就會覺得好反感，特別係當大家開口埋口就話CNN係fake news，民主黨大選要靠人民支持，如果民主黨選民對香港議題失去興趣，民主黨議員同埋總統候選人就冇必要繼續將香港作為重要籌碼。

我覺得現階段應該爭取美國人最大公約數，就係反覆強調美國代表民主同自由，而唔係將特朗普標榜為美國嘅代表。

This way

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動I三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

721
811
831

快啲通過啦！
好驚整多單831慘案.....

Thank you Senate Rubio!

其實大家留意今次共和民主兩黨都有派人聯署

我反對

冇錯as soon as possible

[爭30000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

陳雲來到 要光復 這香港

國師

驅逐共黨
光復香港

共諜陳雲叫人舉美國旗
今次運動最大笑話
要bin c bin 到下年

始終熱狗國師嗰咋人雖然不嬲同佢哋嘅曾經崇拜對象黃毓民一樣都係分化撚，但係佢所講嘅論述的而且確係對我哋嘅運動有好大嘅幫助。

所以就算佢哋幾黑人憎都好都係有佢哋嘅原則， 好壞參半

變左滅共

淨係最尾果句夠啦

咁始終佢美國嗰啲自由左膠都唔係好buy特朗普， 不過實際上我哋畀佢哋更加愛美國

USA

共諜陳雲大喊天滅中共 全黨死清光

係運動一開始陳雲已經呼籲大家留意埋外國戰線,叫大家去g20請願,舉美國顏

希望大家盲屌佢之前,認清事實
呢度有大量販民一直帶風向,暗地搶光環同想做大台

當時毛姨姨仲有份幫手阻住小朋友揸美國旗

另外更加唔好唔記得HOCC係反特朗普

不過就係嗰班仆街搶住做代表喺歐美搶鏡頭

個post入面啲戇鳩5毛正仆街

想害死香港人

我就知道會有人鞭架啦

USA!!!

始終肯定cia有派得冇agent 調查香港嘅政圈生態， 唔通就咁貿貿然因為電視媒體影住香港獨立就覺得香港人真係要獨立咩？

你唔好咪當美國佬係白痴， 美國佬干涉全世界內政都係因為佢世界各地發生嘅事都係關佢事

笑到我仆街

好期待香港成為美國第51州

你係著明反熱狗黎，所以都唔理你

就算佢幾痴線都好，但係要消滅共產黨係最終都要做嘅事

感謝旗隊

跟住你嗰首歌詞會畀嗰班友當係佢哋嘅城邦歌咁唱

當然啦 中共不倒 香港不好
話陳雲分化 都可能有人buy
話人共諜就

Tuiiiiii

就算人哋熱狗係又點呀， 起碼好過泛民政棍搶鏡頭抄論述

至少佢就算未食藥都知道少少common sense

你睇支中國旗咁細支，舉左都冇人知。

當然舉大大支既美國旗啦

收到！
將會愈嚟愈多美國旗！

就係咁簡單

之前睇啲風水post話9月8日係香港既重要日子之一
希望一定要過呢條法案

繼續揮美國旗

係都唔奇

佢地係枱面下嘅美國代理人，當香港人自己都會向美國求援佢地就無存在價值，梗係搶鳩你支旗嚟保自己飯碗
到後期舉美旗已經為大眾所接受，佢地咪唯有見風使舵又整隊旗隊出嚟，但就將本來已經舉緊美旗嘅手足抹黑話唔應該向侵求援而係向整個美國求援

讚佢一句就做咗熱狗

本來城邦會戰勝歸來就係屌鳩嗰班友自吹自擂唯我獨尊， 點知後尾成為佢哋嘅正式城歌歌

變相曲線神化嗰班友

你畀人話你係熱狗你唔認，你先係熱狗

臨時大總統，陳雲根。

隨街屌死自己老母

keep住揮！加埋八國聯軍都ok！

證明泛民比人行慢5年，仲笑鳩人

美國幫香港 義與利並行 (轉載fb 敗傲籮即高 嘥仁時 （Bio Sciences）

政治是一個關乎利益的遊戲，既是這樣，美國還會幫助香港嗎？是會的。因為香港對美國有利，與美國也有共同價值（義）。

美中兩國正處於新冷戰狀態，而香港夾在其中，若然美國能獲得香港的控制權，在這場冷戰中就更有把握。相反，若中共控制香港，美國就惟有把香港從自由世界中趕走，把我們看成中共的一部分。

而我們在示威中舉美國𣄃、唱美國國歌，同時要求香港自治，是給予美國介入的空間。這使美國可以合情合理地處理香港事務，合乎《中英聯合聲明》。同時，又向美國人民顯明香港人有別於中共國人（唱香港歌沒有此作用），而的確很多美國人並不了解香港。

但是，若然出現港獨的主張，美國就無從入手。因為，這是違反《中英聯合聲明》的。你要一個以仁義之師為名的美國，為了香港去背棄國際條約？這毫不合乎美國利益。而失去美國支援的香港，必死無疑。

政治就是利益先行的。但我們請求美國援助，在牌面上就要以仁義為名，而不能像某位香港議員到美國說美國人有很多利益在香港。因為政治問題，就是語言問題。

香港這一役的戰果有多大，就看香港人有多認真。只提醒大家，死去的不會復生、致殘的終生傷殘、被姦的無法改變，這一切的犧牲，我們只能贖罪，卻永遠賠償不到，這永遠是我們香港的罪債。

陳雲 城邦與義民 萬世都不朽

衰撚左就瀨5毛啦？抄登仔

都要推

日本 德國 英國 法國 南韓 澳洲

左膠、販民個個都抄陳雲，然後日日話佢痴線佬、未食藥

美國得了

歷劫不動城邦

Hong Kong People Need Your Help
Please Help Us and pass the act

一係太婉轉 一係屌得好甘 所以啲人以為佢玩膠
其實佢講嘅野打八折信就好正常

煌煌香港

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

你個標題再改勁啲呀

之前屌人話做咩用美國國旗既傻西，切腹啦。

10月1 我要美國旗海

由眾議員親自binc

魯比奧係參議員黎
唔好搞錯

多謝巴打付出

啲反對撚去哂邊？

係,好撚多熱狗打手即刻衝出嚟護航

好撚多熱狗打手

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

笑撚死
陳雲大包圍乜都買
買中咗就話捧佢做大總統
買唔中就唔出聲
班信徒係咪唔記得陳雲講過：
Wan Chin 《香港遺民論》講過，中共在，美國繼續剝削中國和香港。中共亡，美國殖民佔領香港，一個仙都唔會益香港人。
依家又叫人搵美國幫手
搵美國出賣自己？
係呀
當年鬧完美國
同時又出篇文讚美國可信丫嘛
總之ＡＢＣＤＥＦＧ所有立場包晒
必中

唔係話你啦傻鳩 講緊boa

班泛民打手係咪唔敢入呢個post

正解
除左要美帝引路，順便落埋中共面

白宮有陳雲像添呀

全民扯旗

佢利慾太重 唔係做領導既材料

利慾重就同泛民一齊搞永續社運喇，利慾重駛搞到冇左教席被逼遷？

我願城邦歸香港

佢選唔到咋 仲永續基本法

護旗手

之前邊個仲成日屌鳩國師話舉美國旗冇用

陳雲反美係企喺華夏文化復興角度，認為美國深層國家想切底消滅華夏文化。但對香港本身，親美嘅代價可能只係D港女多咗食洋腸，經濟上港美可以拍住上，一定唔會衰過而家。

大家幫手簽咗白宮聯署未呀
要新屋嶺嘅真相！

真心問，邊句講明係「帶美國旗」？原文無強調呢樣嘢咼。

That scene near the consulate a week ago was a vivid reminder that America is still a potent “symbol of democracy and freedom” around the world, he told The Atlantic. The protesters “see a country where people vehemently disagree on public policy and say horrible things about each other, but no one goes to jail for it,” he noted.

點解又要進入美國既政治競爭呢？
不要節外生枝
只需向全美國爭取就得啦

你認為係到講兩句，人地就唔識去陳雲fb fact check 架？

陳雲最近有講佢轉軚搵美國既原因
總好泛民2008年大大聲話爭取2012雙普選
2010年就粒聲唔出，就入左中聯辦「密室談判」
之前5月仲要通過埋政改方案

sir this way!

泛民打手何其多

屌你老母啦有人中過槍，有人喺催淚煙裡面行

唔洗差佬開槍 比藍絲黑社會搶旗都大把野寫

有冇打狗？

咁樣除非落單唔係都唔會捉你

Leader你啲旗手過撚晒去hkaa檔喇

一定要打狗先叫勇武？
落得場嘅手足全部都係勇武
你落場食彈啦分化冷氣撚

其實呢 既然大家都認同教條主義
就算你地成話陳雲幾痴線都好，但無可否認佢講憲法講政論係好多野可以吸收 ，亦都證明佢真係有墨水係肚。
我個人認為泛民廿十幾年沒有用好資源教育香港人
所謂本土講獨都係 一樣樣 香港憲法基本法立法會全部都一知半解所以點解咁多年一直被泛民輕易出賣同撚化
而港獨派就成日停留係拎支旗fing幾下當搞左獨立

都係個句 啱聽啱時勢就吸收
每個人都係獨立個體，唔可以成日被人餵食

完全唔跟拍子

What's so proudly we hailed

咪撚分化啦好撚煩
成日一日借打熱狗為名 實質分化大家為實

你知唔知如果美國旗跌落地係好大件事，你知唔知美國軍人係併死都唔會比支旗跌落地。 我覺得佢地係衝突時行保守d嘅位置係冇問題，同埋我心信佢地嘅心都係與義士同行。

非hkaa人，非雲伯打手，但有d人成日一見係hkaa就已經標籤左。

at the twilight last gleaming.

認同啊，痴撚線個個岡位唔同，一撚定要打狗咩？

(被捕)我們是近日在網上熱傳的美國國旗及美國國歌隊。

條打手收得皮未？

拎住旗被捕喎

你老母就打手，叫人唔好親美國嗰d先唔係打手
啱唔啱？

你都戇撚鳩，咁鍾意畀人拉你做狗架？

yes sir!

得閒就去Rubio,Solomon,其他幫過我地既美國人既Twitter講番多謝

早排Florida有颶風,Rubio仲要理香港,自己個state,真係好佩服

阿 你又真係咁天真真係信

Solomon Yue在Twitter宣佈美國參眾兩院都已經數夠票通過《香港人權及民主法案》

陳雲又坐時光機支持扯美國旗
又win

最初有人話太功利主義
D分化撚笑死人

佢哋驚共產黨嬲

Strong hold

陳雲6月講要向美國求救
7月開始講舉美旗
fb 有底自己睇

食屎啦陳雲黨,人地黃之峰4年前已經搵美國整法案

source?

屌

日日鳩up實有一個post中

又話Gphone 2016開始推連登大炒車

我承認我之前質疑過舉美國旗
容我講聲對唔住

想起大台？咩叫兄弟爬山？

國師不怕紅爐火就怕火唔夠猛

不如直接10月1號直接舉美國旗賀匪國國慶

Oh say can you see~~~~~~

原來係有用

有人不停開po話唔好用美國旗 美國會覺得煩之類

今日5毛鋪天蓋地講，人權法唔好咁老定

最好表決當晚搞埋直播 到時可以影埋香港人嘅反應 俾佢地睇下過左呢個法案香港人會幾咁開心

每日一bin

睇勢力做人，英國跟美國，英國搞緊脱歐唔得閒理你，侵侵直頭將香港放係貿易議題上，邊個有能力制裁到中共？答案好明顯

我地嘅美國爹

知唔知美國左膠次次示威都燒？
唔好無限放大

利申：美國回流 屋企有掛 天黑會下旗

國師叫人舉美國旗成功偷襲
將戰場拉向國際

連登老母毛ee 7月仲鬧緊人舉美國旗

所以美國人先猛咁屌D左膠LOR

我地香港人舉佢地美國旗，珍惜美國旗背後O既意思; 相反D左膠，燒佢地旗。咁強烈O既對比，先令D美國人打哂丁，唔少YOUTUBE片D 美國人都拎我地舉旗同左膠燒旗黎對比。

搓拿旗咁耐以嚟無幾個人燒你唔好舉搓拿旗叫佢畀返普選我地

920 hku

要多謝曬共和民主兩黨

花旗參呢類人真係人無恥則無敵嘅典範，人地HKAA由零開始，力排眾議咁造個勢出黎，令到美國知名youtuber關注，侵侵又retweet，然後花旗參話人地騎劫佢

笑撚死

某幾隻飯民打手/3毛 : 陳雲共諜黎架, 佢講既野一定錯架

咁再追遠D 80年代李柱銘已經有搵美國人幫添啦,結果係點?

遊說人去整個法案但個時勢做唔到出黎人地鬼會幫你

Whose broad stripes and bright stars

整咗核彈但唔愛嚟嚇人叫做做咗嘢

through the perilous fight.

In 陳雲 we

多謝認同
10月一號大家知點做 一齊揮國旗多謝祖國
Oh say can you see
#ChiNazi

除咗國歌之外，我地可以唱埋America the Beautiful

因為普世價值觀領導者

Sorry, 係我地太過短視

柒左就認 有d人仲死頂緊

Stand with HK

oh say can you see

佢問我地想唔想法案過呀，佢吹雞叫大家like and retweet twitter,
like 埋facebook 呀

佢問我地想唔想法案過呀，佢吹雞叫大家like and retweet twitter, like 埋facebook 呀

700萬人口想對抗14億人， 唔搵外援幫拖簡直係弱智先會諗得出

連遠在美國嘅兩個政黨都connected埋

大家有無諗過下次唱完香港既主題曲，之後唱美國國歌？

由6月開始講咗好耐班友先破除心魔
嗰陣泛民fans仲好避忌驚畀人話外國勢力，而家？

呢100日我地的進化程度，係泛民100年都追唔上，証明一無大台阻撚住哂，香港人先可以極速進化

唱美國歌未呀

香港警隊刻意巧以警權，以權謀私慾！
香港警隊已任性為所欲為，串聯黑社會為非作歹傷害民眾，並蓄意巧用警權同妖言惑眾，務求達其目的能：
巧用警權…無所不用其極…達到…
香港警隊中“擁權群體”能隻手遮天！

有大台=計劃經濟
無大台=資本主義，自由經濟

邊個進化得快可以適應唔同環境
歴史已經俾左答案大家

up

推呀屌

揮美國旗唱美國國歌我覺得係就係奶美左d ，但到呢個moment 唔好理奶邊個啦總之唔係奶共而又叫做幫到手就得啦，到呢個時候都仲係大中華膠唔想有外人入黎搞搞震嘅不如死左去啦

我係護旗手

USA!
USA!
USA!

今次美旗之外 再加維尼面具

美國旗搵美帝幫拖

14:59

紙造都好
咪撚掉旗

屌中國屌到拍拍聲

每日都帶住出街

God Bless the USA!

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

未來人